匯豐rsi得17，嚴重超賣

Rsi低過20就到入貨

原因如下：

匯豐rsi應該要等到5先入，原因如下：

係味買lo.

數就係咁計, 但而家係政治問題

好吸引，佢一反彈就人踩人直升機，要密切留意

我buy你，尤其睇月線，都嚴重超賣。反彈一倍幾可肯定。

月線非咁用。。。
超簡單版起碼× 圖見2陽

變晒廢老！去晒搵方國山

古乳有暈: 超賣再超賣

放心啦
我望佢25嫁

我睇月線rsi, 多數股票月線超賣去返之前16年，08年低位，往後反彈甚強。不睇長線，只睇反彈可能性，值博率高。

大概都超賣左幾年

53為頂，46 為中線
每1個月減約1元
即12個月已經減12元。。。
用週就 42 34
每1星期減3毫
冇力上的
用半年贏10元，時間寶貴呀。。。

算吧，都係收聲，，反正已。。。

呢啲時候睇RSI

反彈到30-31又跌過 最後10蚊先係底

我寧願信風水叫佢拎返兩隻貓岀黎守門口先
都好過信你rsi
等睇20蚊5合供1變100大法

如果佢一直跌 係可以一直RSI超賣的

睇 stat唔睇新聞

而家買係咪又冇得輸

橫行一排RSI就升返上去架啦
之後再跌過

為什麼53是頂，46是中？從哪處看？為什麼不參考疫情前2019是60元？如果這樣，你也可以說30是頂

幾時睇至好？我越睇越覺得有道理，如果睇得夠長。

圖表只屬參考，我說值博率高，是相比好多股票值博。

所以睇月線，同埋只夠膽睇佢彈至近期月線rsi 50， 就係60元左右，唔識睇咁遠，長升股月線rsi好少低過50，但就算長跌股rsi都會上返50，最多又跌過

rsi係大戶用錢畫圖畀你其中一個重要指標
今日唔大手掟課， 等你哋班傻仔托高少少， 聽日又可以高價沽價

之但係我個人覺得，rsi係咁多條線入面最無用之一
可能我唔識用佢
同埋係香港，政治凌駕一切

用呢種諗法，3月低位時匯豐值搏率仲高過700 AAPL AMZN
好難純粹用圖表決定值唔值得搏
當然如果你話係即市炒就另計

why not stat？如果stat有啟示。

經濟發展就係呈現於stat之中。

凡股價或指數去到相對極低位，永遠都係壞消息不斷，如果睇睇唔單止係公司自身，係行業問題，可以考慮周期眼光去睇佢。

如果唔係壞新聞夠多，就唔會有便宜貨。

超你老味，只信大師一個

佢唔派息開始已經玩撚完
得罪中美都算 仲要下下出賣香港人
依家香港人對你心都淡鳩埋
仲有邊個支持你

最好睇埋月線，你睇完就知股價高低就係match個rsi高低。
睇月線就唔係30同27差一成咁睇，係去到30為知極超賣，起碼一兩年內低位，呢一輪跌到幾多唔知，只知係極低

佢會唔會大反彈就唔知
只可以講單邊趨勢睇RSI冇用

我發現睇佢轉勢好用啲，的確升到80，可以一直高位徘徊，但回嗰吓，跌返70，65，做個圓頂。咁股價就一樣回一大段。

三月我反而唔覺。而家圖表加埋市場氣氛就覺。別人恐懼我貪婪。
亦因為普遍中外銀行股都行衰運，唔係衰匯豐一隻。
而科網又極端好，幾個比率一齊睇，就睇到過份高，過份低。

永遠唔派咩？歐洲央行英倫銀行叫唔派，有得推咩？

睇佢處於長線高定低，月線睇長啲就幾好用。唔放心就等佢轉上，rsi上轉幾準。

全連登都唱淡 如果博幾日反彈依家呢個位係可以入的
升到30蚊都5%

以前 聖誕鐘買滙豐
依家 買滙豐聽喪鐘

Lies,
Damned lies, and
Statistic

太保守了

如果淨係睇數字，似乎同買大細冇分別。但從投資者角度，跌到某個位，間公司仲做緊生意，有咁多客，派息率高，就變成有價值，會買入，所以有長線基金，價值投資者存在。去到一個位就會吸納。

我今曰一路買，唸住買到十蚊左右

所以話你唔識。。。
你嘅方法如用月rsi 最近歷史，即10年內買
已經係40元
如用週睇38元已中幾次招

你可以話，佢上幾元之後走，得！
之後又底部進發
又買，
但我肯定
到時你買
當40元月
之後你一定話40係鑽石能量底
現得月1次歷史底部，
你買係會到家鄉
但呢隻股冇穿某啲位係100000000％唔會有力爆上

我啲number 自然有我嘅理論
但我只教1個人之後唔會出聲

我近排好悶頂唔順先走上嚟
見你咁講我先畀一個 提示你
俾盡你43 頂
反彈見35附近見好走1半
計棍 當佢現在穩定 月要6至8枝
反上35元都係6至8枝

咁樣搞我唔會買佢。。。

呢個我嘅術語係彈散局
週未見 2陽不能買
月更未有力上

詳細嘅買法不討論了。。。

利潤年年收窄
黎緊99%俾英美重罰
奶共無效果，係中國市場仲有冇前景都唔知

基金公司緊係要買，index etf迫住買
你估有得揀佢地真係想買？

勸你逢弱勢股勿月日買
一彈第二日即跌機會90％
週買好啲
月未上勿亂來
至於點判斷點爆上，點強勢，點先睇到爆發
你bookmark 呢個帖文

他日你回我我可以透露少少
暫緣盡

Rsi12

一間公司捲左入去中美政治角力 邊有肉食

唔明，不過睇落好勁

只猜測回去疫情前價位

我知，見有陽燭確認上升嘛。

見到好多癈老散戶等唔到係咁入貨了，你睇呢一輪升返上28樓上。

咁其他國際大銀行，內銀，點解又比2018跌一半？

中美角力影響係大，唔似會越來越好，但超低位代表過份低估

短線難講，但俾啲時間佢，一兩年。如果貪息，都ok嘅。我如果係醒目嘅廢老，而家買，上返55左右，會再睇前景。到時至算啦。

呢3日成交夠大, 收夠哂貨, 穿哂28蚊供股價夠哂gimmick
可以抽幾日

返去睇圖有冇用，點睇圖嘅問題。如果淨係睇線，佢係向下，落到幾多，可能係0，點解唔得？

如果睇埋美股入面最大市值嘅銀行股，中資最大幾隻士農工商，再睇埋科網嘅狂熱。個picture就更清晰。

咁一隻股係咪思捷咁越玩越縮，係都唔會幾個月咁快玩完嘅，中間都要彈。

佢個盈利縮，但縮還縮，喺一個時間段內，有相對高低，賺少咗，但派息去到8厘，就出現價值。

用rsi撈底嘅人好多連RSI點計都未知

嗱，你第1段已經又緣起
對，drop to zero 得的
但有特定pattern
俾貼士你
17至18年 恒指月週同5號倒轉
用週歷史rsi 11年 17 年9 10月已中招（當你put 的話）
見你非寸77好似其他人咁先回你。。。

要收口了

我研究下先。

幾年前初初睇，覺得超賣可以再超賣，淨係睇去到30或70作不得準。

漸漸睇多啲，唔同股票個rsi圖都唔同，有啲好準，有啲唔準。其實同佢股價走勢有關，有啲長線偏好成日都上7，80。

再睇埋rsi高位轉落，再加埋同其他股票此消彼長關係。就更多訊息

單邊市睇RSI 輸死你

我知呀。所以最好等到rsi回升，但如果加埋其他估值方法，分注入市，咁rsi接近十年低位仲要行咗一輪，就可以開始落注。

嗱，到第1個阻力30.5至28.5
之後就33.5

邊止，100蚊係基本

呢個叫xx反
未定的
1086 6185 都係咁
暫底部已好似出現
當日回又上就可落1注

加上 恒指都死了
10月11月大災難又來

不了
0原錯過都不亂來
現等到5號好似 753咁個起步咁就買

自己睇研究
注 753 都係被 之前嘅 乜乜 壓住
所以現已會回不會狂上

聽話其實係有理由
佢聽話係冇理由
美國要罰佢就受罰
中國叫佢做嘢佢就做嘢
英國叫唔派息就唔派息
而佢聽哂每一家話, 係無助於喺三地既生意
純粹為聽話而聽話
決策層係冇做過決策

你咁睇少中美英政府嘅實力?佢係生意佬你估勇武派?